羅馬metro vs 狗鐵

係就污糟左啲 不過人地勝在準時 唔會成撚日壞車

上星期都去過 但羅馬個地鐵又暗又臭又污糟